發覺開始有新會員扮假膠

句句加個ching 特登打吾系甘牙
就以為自己係老屎忽 已經融入波台文化

好似樓豬甘

佢地都係想人睇到啫，block咗佢咪得

好多平時無系波台見過嘅人

例如我

咪又係垃圾, 有閪分別

少開post姐吾使甘牙
依家有人搞事就梗要出手

agger

甘你老母
牙你老豆

有啲直頭過火到成段火星文

係

YES

yes

Ching挽批鬥Ho ball

ching高汁

yes
睇佢個名都唔知佢係乜水

臭屁大魔王放了一個屁

ching刀吾錯

對吾住

叫我？

sor